［奇妙電視］終於有網上直播

但我屌你老母冇得睇新聞
把撚啊